識左十年既同性Best friend竟然話鐘意我

話說小弟近來鐘意左個女仔

跟住我就分享心事俾我個Best friend聽，想問佢攞下意見。結果佢竟然愈聽愈傷心，話妒忌個女仔，仲話覺得自己其實係鐘意我。

我聽完O左嘴 即場扮冷靜話佢只係一時誤會自己性取向姐、要搞清楚自己係應該鐘意女人既。

雖然話曬大家識左十年，彼此非常了解對方，但估都估唔到佢竟然話鐘意我，我依家應該點應佢好

GAY

唔可以鍾意你㗎咩

接受人地嘅好意啦話曬人地部署咗十年

你仆街啦 你歧視gay

你係......阿希？

無歧視，只係我一直當佢fd，一時話鐘意我唔識點應佢好。

有無諗過呢個係上天既安排？
比個契gay你地開始，命中注定啦

互射

講到明你唔會鍾意佢，但係阻止唔到佢鍾意你，十年喎，佢都辛苦架，繼續做fd當冇事發生

你有權唔鍾意我 但你無權阻止我繼續鍾意你